對唔住，我遲到。有無巴打一齊遲到？

出黎一齊遲到

有 宜家直出金鐘

遲到好過冇到

出緊，打算中環過金鐘

出緊

封左站 有無人中環過？

中環邊到過去